愛上左公司個大陸妹

利申住美國SF 做engineer

同公司有個大陸女仔 性格好好 日久生情左

去馬

改名做蠢撚過隻豬啦

其實無咩問題
睇埋佢係咪仲係小粉紅思想
如果所有議題都可以理性邏輯討論
出身唔重要

祝福你但你係連登po呢d都係我掩護你走先啦

屌完好走 留精不留情

真

睇佢咩性格咩顏色啦
我可以講大部分大陸妹係臭雞會呃錢呃感情
我亦見過有人娶左大陸妹仲幸福過娶港女
如果你覺得佢唔係臭雞就去馬
不過黃色是必須的，你娶藍色就…

粉色

唔想問,驚傷感情...

而家真係差在未確認關係...

睇佢咩思想啦 正常嘅咪上囉

我未見過唔係雞嘅大陸妹，自己諗

屌！睇係咪小粉紅思想囉

大陸妹有冇錢先？

問左冇壞黃色嘅大陸妹證明佢有良知
第時唔會起你飛腳
如果你想中伏就唔好問囉

唔知你重唔重視呢點啦
一齊左先知仲衰

佢屋企有錢過我..

有...讀MIT你估小野...

有見過佢facebk分享CCTV d中國文化片... 姐係教人揸筷子果種片...

但係政治野完全冇見佢講...

做engineer?
行得咁埋一陣係老解既支那間諜一係你就比人踢出境一係你就入獄

娶完佢拎到隻身份證咪比人帽

佢唔係engineer, 佢係做比較似project management既position...

咁又冇咁快談婚論嫁....

重視都唔識點問..

睇唔出。

真?

除左政治其他野都有傾,真係幾好傾
有時覺得唔傾政治會輕鬆好多,但又想知佢係咩立場

傻閪

唔好玩啦

大陸妹好過港女
可以試下

問佢點睇香港同台灣咪得

屌咗先講啦 到時有咩問題再分

講真
如果成世都係美國嘅
唔洗太擔心政治立場
因為唔會點影響到生活
當然如果你會介意
就觀望多一排先

咪On9，中岀即飛好啦，去到談婚論嫁食埋你隻車添

越有錢嘅大陸妹越紅
冇po過任何政治野通常都伏多
就算真係咁好彩係黃 大陸妹嘅屋企人先最難頂
十成有九成九都係典型中國人格
最好就不了啦 咁多選擇點解一定要食大陸妹

哩樣真,佢都話佢父母好惡...

都要一齊左先可以中出即飛驚沉

大陸妹可屌不可娶

Are you red, yellow or blue??

你真係無撚用, 大陸妹都想溝

One night 啪都唔識，都唔識玩嘅。

沉嘜L野，Post 張相先講啦，圖呢

中出即飛

佢性格真係好好又溫柔公司又少單身女,仲要夾

最驚同最易遇到就係小粉紅
日日同你講祖國點強大真係好難頂ya
如果正正常常我又覺得無乜野

即係叫長空？

留精不留情

善用起底功能…

樓主三月先喺英國讀書溝越南妹，之後又去咗LA，依家又喺SF溝大陸女同事…真係多姿多彩…

咁又上咗熱門啦…拉…

重點係 人地對你有冇興趣先

樓主同呢個女仔OO過未先?

佢話好鍾意同我傾計,但又有時忽冷忽熱咁

品聰思想就冇問題

屌

都幾肯定佢唔會係咁反共,但佢係美國住左好多年..亦唔似會係小粉紅掛..

你係咪知好多公司機密？
係嘅話會多d話題

可以理解既巴打，灣區d大陸妹真係幾正
以前係O記做pm果陣都食過唔少
最緊要唔好係小粉紅就得

立場反映思維 繼而影響行為
同伴侶相處唔等於單身生活啵ching
除非唔談心 淨係一齊”生活”啦

主要睇樓主點考量一個人 點定擇偶條件

同佢一齊去中國住
記得入埋藉

搞左未

冇毒撚份

唔係,我小薯黎

可能係支那間諜

求其send啲新聞俾佢睇，問吓佢有咩睇法

冇呀

屌左先啦 講咁多

例如?

英雄莫問出處

睇下佢點先啦

勁喎你條女

原來係樓豬的幻想

咪理佢啦認真post呀

嚟緊香港有啲咩示威活動，有啲咩新聞咪同佢分享吓囉，例如你咪講吓估唔到呢件事成年都仲未完，啲人真係好慘，然後睇吓佢點回覆你，然後慢慢傾估計下佢個立場，再唔係咪直接啲問佢支唔支持啲示威者。

係咪處先

你喺美國就咪鬼上兒登搏屌啦，直接上完po相去成人台咪有人like囉

咁尷

叫雞lor
你上個post 先問完咋嘛

食強國高官口水尾

重點係
人地鍾意你先得㗎

樓主你走先
我屌你老母臭閪

中出即飛算啦

政治立場其實imply佢個價值觀 好重要喎

你地傾開偈同佢講有個叫品蔥既網 開埋比佢睇
睇吓佢咩反應咪知囉

幸福過港女係好撚容易既事黎喎

咁你預佢紅底都得啦

拉

好撚快現形

樓上咁多位講撚到好似送到埋口咁 我溝到先講啦

你想一齊係想玩下就算就冇乜所謂既
價值觀既野唔同好難長

其實講到咁你都豬豬地
咁就冇乜所謂

樓主我勸你考慮清楚，大陸妹可以混到美國好多都好心機，睇你都似都市單純男，因為我睇你一見好傾就中意，似乎冇咩感情經歷。大陸妹除左心機重，仲要依家大陸果邊結婚好多標準，譬如要有樓有車而且家務湊仔全部都係男人包，依家佢可能話唔會，但係結婚之後就真係唔知。而且大陸2019離婚率已經高達四成，你自己考慮清楚,有條件點解唔搵美國女仔或者，香港女仔，日本女仔仲好啦，啱唔啱

通常都係小粉紅
利申：外國撚

中出即飛，然後同大家share，最好請兄弟們一齊玩蒙眼play，如果唔係點對得住死去的手足呀

傾個偈都尷，點行落去啊

你咁講得 都個政治立場唔一樣啦

咪戇鳩玩膠啦

真係好憎大陸妹，唔係講笑

大陸西永久不了

溫柔

小粉紅你會好辛苦

未結婚緊係性格好啦 都未得到你張身分證

唔記得轉AC呀?

用英文傾？

垃圾post

點解

朋友結婚前同個女仔日日食瞓玩屌好開心
依家日日聽佢老婆話要打曱甴
係到問點解老婆嘅思想同野蠻廢老冇分別
仔都唔敢同佢生
但政治以外一切又好好唔捨得離婚
巴打自己諗啦

支那人永遠都係支那人

正常啦
share親中嘢轉頭俾人驅逐出境咪仆街
美國護照揸係手，愛國情懷在心中

幻想吓將來個仔係藍絲你就知應唔應該要確認

樓主個名真係改得一啲都冇錯

幾時產生樓主唔係支那仔嘅錯覺

美女廚房

有乜問題 雞可以搵好多 養埋樓主

我都覺得內地人其實係無問題
不過政治立場唔同的話係好難相處到
特別香港啲黑警做過咁多仆街嘢
樓主你自己思考下啦

支持樓主中出即飛

咁咪問下屌唔屌得囉 支那妹咁開放隨時做你SP

點解可以一齊咁耐完全唔知對方立場
多數係本身都豬，好少提同理

沉撚左船先問

吊完算啦

唔介意比人標籤就去馬
係香港溝大陸妹比人嘅感覺係窮同失敗 當冇政治標籤
自己唔介意就得

去馬啦
好似小豬咁

怕咩傷藍絲感情

連人地咩顏色都未唔搞清楚
將來等俾佢推你去批鬥

中出咗先 再諗下自已係愛定只係想屌

你咁做同 私結外敵有咩分別 一世無女都唔可以屌支那閪

同感 已經唔想理樓豬

ejaculate, and evacuate

樓主死全家

點解一定要有立場，政治冷感唔得既？

p牌狗

支那女人一係雞，一係特工
自己諗

扑咗未?

政治冷感天生咖，又冇傷害其它人

最簡單睇一樣野
佢係咪用微博wechat qq
係就唔洗諗
永遠支那人

咁你兩個都冷感
第時個仔同你講蝗語都冷感既咪ok冇問題囉

2nd gen Chinese定大陸黎先

一句講晒 天滅中共

一個二個咁認真做咩，樓主宜家淨係想聽句「唔好理政治立場條女又有錢，狗衝入贅做奶共狗啦」

又係支那陰道